
                      Película visualmente espectacular. Película de origen sobre Doctor Strange, nos cuenta una historia simple, buena y que funciona para todos los públicos, con unas actuaciones muy destacables, unos efectos especiales que son impecables, que no marean y no pierdes a los protagonistas mientras las cámaras están en movimiento, pero también tiene cosas malas, como por ejemplo, los chistes que han metido no tienen la menor gracia, excepto algunos, y eso le quita seriedad al personaje, también hay momentos de la película en los que pasan cosas muy deprisa y falta contar un poquito más de historia, y por supuesto la historia es la misma de siempre, villano quiere destruir el mundo llega el superhéroe y lo detiene. Está bien, pero podían haber creado una película de superhéroe destacable y solo han creado una más.
        
            